{
  "Hi": "안녕",
  "Parallel Bible Books": "병렬 성경 서적",
  "I am Parallel Bible Books Chatbot, ask me anything about Parallel Bible Books!": "저는 병렬 성경 서적 챗봇입니다. 병렬 성경 서적에 관해 무엇이든 물어보세요!",
  "Home": "홈",
  "Book Collection": "서적 컬렉션",
  "Contact": "연락처",
  "More": "더 보기",
  "Parallel": "병렬",
  "Bible": "성경",
  "Books": "서적",
  "Parallel Bible Inc": "병렬 성경 주식회사",
  "Parallel Bible Books, Free Download": "병렬 성경 서적, 무료 다운로드",
  "Parallel Bible Books App, the combination of the scriptures By Jorge Carrasco": "병렬 성경 서적 앱, 히오르허노 크라스코에 의한 성경의 조합",
  "Parallel Bible The combination Of The scriptures the easiest way to comprehend the Bible": "병렬 성경 조합된 성경, 성경을 이해하는 가장 쉬운 방법",
  "Parallel Bible by Jorge Carrasco, Where You Can Strengths, Your Faith, Love, Peace, Companion, Mercy, Hope, The Best Bible Study Tools And Daily verses...": "히오르허노 크라스코의 병렬 성경, 당신은 강점, 믿음, 사랑, 평화, 동반자, 인자, 희망, 최고의 성경 공부 도구와 일일 구절을 얻을 수 있는 곳입니다...",
  "Download Android App": "안드로이드 앱 다운로드",
  "Download iOS App": "iOS 앱 다운로드",
  "Parallel Bible by Jorge Carrasco": "히오르허노 크라스코의 병렬 성경",
  "Android App": "안드로이드 앱",
  "iOS / Apple App": "iOS / 애플 앱",
  "Google Play Books": "구글 플레이 서적",
  "Barnes & Noble Books": "바네스 앤 노블 서적",
  "iBooks Store": "아이북스 스토어",
  "Service Books": "예배 서적",
  "BOOK OF RUTH": "룻기",
  "Free": "무료",
  "EPISTLE OF THE APOSTLE PAUL TO THE GALATIANS": "갈라디아서",
  "BOOK OF THE PROPHET JONAH": "요나서",
  "1 EPISTLE OF THE APOSTLE PAUL TO TIMOTHY": "디모데전서 1장",
  "BOOK OF THE PROPHET ZECHARIAH": "예언자 석가리아의 책",
  "BOOK OF THE PROPHET MALACHI": "예언자 말라키의 책",
  "EPISTLES OF THE APOSTLE JOHN": "사도 요한의 서신",
  "Paid Books": "유료 책",
  "EPISTLES OF THE APOSTLE PETER": "사도 베드로의 서신",
  "EPISTLE OF THE APOSTLE PAUL TO TITUS": "사도 바울의 디도에게 보낸 서신",
  "EPISTLE OF THE APOSTLE PAUL TO ROMANS": "사도 바울의 로마서",
  "EPISTLE OF THE APOSTLE JAMES": "사도 야고보의 서신",
  "THE GOSPEL ACCORDING TO MATTHEW": "마태복음",
  "BOOK OF GENESIS": "창세기",
  "BOOK OF THE PROPHET DANIEL": "예언자 다니엘의 책",
  "Click to download": "다운로드하려면 클릭하세요",
  "Scan To Download": "다운로드하려면 스캔하세요",
  "Free Download": "무료 다운로드",
  "App": "앱",
  "Parallel Bible Books, Free Download, Ranked #1 Worldwide best Parallel Bible Books App, the combination of the scriptures By Jorge Carrasco": "Parallel Bible Books, 무료 다운로드, 세계 최고의 병렬 성경 서적 앱, Jorge Carrasco의 성경 구절 조합",
  "Psalm 23": "시편 23",
  "PSALM OF DAVID": "다윗의 시",
  "GOD WILL SHEPHERD ME": "하나님이 나를 목자로 돌보실 것입니다",
  "Psalm 23; 1": "시편 23; 1",
  "God will shepherd me; I will lack nothing.": "하나님이 나를 목자로 돌보실 것입니다; 내게는 아무것도 부족하지 않을 것입니다.",
  "Psalm 78; 52": "시편 78; 52",
  "But he led his people like sheep as a flock he led them through the desert.": "그러나 그는 자기 백성을 양처럼 인도하며 그들을 사막으로 인도하였습니다.",
  "Psalm 80; 1": "시편 80; 1",
  "Oh Shepherd of Israel, listen and lead Joseph as a flock. You who are sitting higher than the cherubs manifest yourself.": "이스라엘의 목자여, 들으소서. 요셉을 양떼로 인도하시는 자여, 그의 옆에 큰 망대에 앉으신 자여, 보이소서.",
  "Isaiah 40;11": "이사야 40;11",
  "Like a shepherd who tends his flock and gathers the lambs with his arm, carries them in his supper and supports the newborn.": "목자처럼 그의 양떼를 먹이는 자 같이 손으로 어린 양들을 모으며 저녁에 젖때 람들을 안고 있는 그와 같으시며 젖을 먹이는 아이들을 부드럽게 이끌어가십니다.",
  "Ezekiel 34; 12": "에스겔 34; 12",
  "(God the shepherd of the flock) Thus says the lord of Lords; behold, I will seek my sheep and care for them.": "(양떼의 목자인 하나님) 주 여호와께서 이와 같이 말씀하시기를 보라, 내가 내 양을 찾아 돌보아 드리겠나니.",
  "Subscribe to get exclusive updates": "독점 업데이트를 받기 위해 구독하세요",
  "Join Our Mailing List": "우리 메일링 리스트에 가입하세요",
  "Subscribe": "구독",
  "Privacy & Policy": "개인정보 및 정책",
  "Free Parallel Bible en english and spanish Now, #parallelbiblejorge, #bibliaparalelajorge": "무료 영어와 스페인어 병렬 성경, 지금 다운로드하세요. #parallelbiblejorge, #bibliaparalelajorge",
  "1- Privacy policy": "1- 개인정보 보호 정책",
  "2- Jc Workforce Training Center Corporation Organization Mobile App Terms of Service": "2- Jc Workforce Training Center Corporation Organization 모바일 앱 이용약관",
  "3- Mobile Terms of Use": "3- 모바일 이용약관",
  "4- Translation Disclaimer Privacy policy for my applications Biblia Paralela Libros, Parallel Bible Books Android and Apple as mentioned here in this link Biblia Paralela Libros Or Parallel Bible Books will be named as follows Biblia Paralela 1 or Biblia Paralela": "4- 번역 면책사항 개인정보 보호 정책. 이 링크에서 언급된대로, 저의 앱 Biblia Paralela Libros, Parallel Bible Books Android 및 Apple에 대한 개인정보 보호 정책. Biblia Paralela Libros 또는 Parallel Bible Books는 Biblia Paralela 1 또는 Biblia Paralela로 지칭될 것입니다.",
  "Privacy policy for my applications Biblia Paralela Libros, Parallel Bible Books": "저의 앱인 Biblia Paralela Libros, Parallel Bible Books에 대한 개인정보 보호 정책",
  "Android and Apple as mentioned here in this link Biblia Paralela Libros Or Parallel Bible": "이 링크에서 언급된대로, 안드로이드 및 애플 기기용 Biblia Paralela Libros 또는 Parallel Bible Books",
  "Books will be named as follows Biblia Paralela 1 or Biblia Paralela": "책은 다음과 같이 명명될 것입니다. Biblia Paralela 1 또는 Biblia Paralela",
  "For Al Terms And Conditions Reference to our App Parallel Bible Books On different languages, please follow the link: on the multilingual Privacy Policy Area": "다른 언어로 작성된 저희 앱 Parallel Bible Books의 모든 약관 및 조건에 대한 참조는 다음 링크에서 확인하세요. 다중언어 개인정보 보호 정책 영역에서 확인하세요.",
  "Translations Disclaimer": "번역 면책사항",
  "Parallel Bible Books App, in Different Languages, #parallelbiblejorge, #bibliaparalelajorge": "다른 언어로 된 Parallel Bible Books 앱, #parallelbiblejorge, #bibliaparalelajorge",
  "All the content on our website and Content displayed has been translated using Google translation software powered by Google, and some translations may be flawed or inaccurate.": "저희 웹사이트 및 표시된 내용은 Google이 제공하는 Google 번역 소프트웨어를 사용하여 번역되었으며, 일부 번역은 부정확할 수 있습니다.",
  "Contact Info": "연락처 정보",
  "Contact Us At: Parallel Bible by Jorge Carrasco": "문의 사항은 다음으로 연락해주세요: Parallel Bible by Jorge Carrasco",
  "Jc Workforce Training Center Corporation Organization.": "Jc Workforce Training Center Corporation Organization.",
  "5190 Indian Mound St. Sarasota Florida USA": "5190 Indian Mound St. Sarasota Florida USA",
  "Contact Form": "문의 양식",
  "Name": "이름",
  "Email": "이메일",
  "Phone": "전화번호",
  "Message": "메시지",
  "Send": "전송",
  "Parallel Bible The combination Of The scriptures the easiest way to comprehend the Bible Parallel Bible by Jorge Carrasco, Where You Can Strengths, Your Faith, Love, Peace, Companion, Mercy, Hope, The Best Bible Study Tools And Daily verses.": "파라렐 성경은 성경을 이해하는 가장 쉬운 방법으로 성경의 말씀을 결합한 것입니다. 파라렐 성경은 여러분의 신앙, 사랑, 평화, 동반자, 자비, 희망을 강화시킬 수 있는 최고의 성경 공부 도구와 매일의 말씀을 제공합니다.",
  "Books Services": "도서 서비스",
  "Google Play": "구글 플레이",
  "App Store": "앱 스토어",
  "Menu": "메뉴",
  "About": "소개",
  "Contact Us": "문의하기",
  "Enter your Email Address": "이메일 주소를 입력하세요",
  "Enter your message here...": "여기에 메시지를 입력하세요...",
  "Please input your correct email!": "정확한 이메일을 입력해주세요!",
  "Your email added our email listing. You can receive our promotioning email.": "귀하의 이메일이 우리의 이메일 목록에 추가되었습니다. 이메일 프로모션을 받으실 수 있습니다.",
  "The Server Error occurred!": "서버 오류가 발생��습니다!",
  "Name field is required!": "이름 필드는 필수 항목입니다!",
  "Email field is required!": "이메일 필드는 필수 항목입니다!",
  "Phone field is required!": "전화번호 필드는 필수 항목입니다!",
  "Message field is required!": "메시지 필드는 필수 항목입니다!",
  "Successfully submitted!": "성공적으로 제출되었습니다!"
}
